{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035507",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 솔향기가득한펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約人数を追加する場合、ペンションまでご連絡ください。 追加料金発生可能。最大人数を超過した場合は入室不可能で、払い戻し不可。ペット同伴の場合は入室拒否可能、払い戻し不可。青少年男女同室での宿泊禁止。 未成年者の予約、利用決定は宿泊施設の規定に従います。 入室、退室時間遵守要請です。 施設の毀損、紛失はお客様の責任。喫煙は禁止、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 重複予約の場合、全額払い戻し可能。個別バーベキューの利用料は人数によって異なります。 駐車可能です（5台まで）。 周辺の旅行先:草芝鎮、電灯寺、浄水寺、東幕海辺、玉兎宇宙センター、摩尼山、高麗山ツツジ祭り、江華島マスワカサギ祭り、支石墓祭り、蓮華祭り、海老の塩辛祭り、三浪城の歴史文化祭りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、ペンションまでご連絡いただく必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室することができません。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを同伴している場合、宿泊を拒否される可能性があります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女が同室で宿泊することは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、青少年の男女が同室で宿泊することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に従います。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室や退室の時間は守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "はい、喫煙は禁止です。指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用料金は人数によって異なりますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。最大5台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には草芝鎮、電灯寺、浄水寺、東幕海辺、玉兎宇宙センター、摩尼山、高麗山ツツジ祭り、江華島マスワカサギ祭り、支石墓祭り、蓮華祭り、海老の塩辛祭り、三浪城の歴史文化祭りなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 541
    }
}